有冇人發覺，自己無論做乜都會引起某啲人嘅不滿？

明明自己係學校都冇乜點得罪人，甚至自己生活圈子都唔喺學校。

但係總有人會針對你，唱衰自己。

自問喺學校識嘅人已經唔係多，接觸嘅都係同自己相對較為熟嘅人。

但係仲會被人批鬥

講多少少？

係咪自己得罪咗人都唔知？

我都想知 我明明都係靜個批黎，唔會同唔熟嘅人講野。
就算唔熟嘅人搵我幫手，我都會幫咗先算

你想知道多啲邊方面嘅野？

因為你樣衰?

可能係掛

做好自己就得啦 理撚得人

好

而家先發現

正常呀，你得唔得罪人都會比人得罪，世界就係咁
因為你唔可能討好哂全地球人類
但千其唔好因為咁而主動得罪人
最緊要要識保護自己，人地洽到上心口就要還擊

小弟入世未深